大家仲記唔記得害死林老師的李東海小學校長

羅婉儀

壽終正寢後就黎借屍還魂

佢準備復出，大家有d咩方法要提醒佢好好咁做校長？

推

林老師 以死明志！

十連

羅婉儀

黎緊我有d消息，整合左會發佈出來，唔可以比林老師死得不明不白！ 要好好提醒羅女士點做好校長，改善香港教育制度

唔好放過呢條仆街

push

羅婉儀 推多元智能教學
令學生缺少班主任堂

唔係咁就放過條仆街呀嘛